女朋友比人呃過蝦條

一齊左一年，未扑過。最近傾傾下先發現女朋友上一任係仆街仔一腳踏兩船呃佢蝦條。 佢地拍左一年次次都係叫佢上屋企。

我係純情男仔一時間唔係好接受到。

接受唔到咁分手 好過你扮接受 佢仲傷心

g

咁你依家扑返夠皮咪得

個形狀已經變左上一任既咁

此post已完

sor

扑返個仆街仔

依個叫你情我願

第一個回覆多數都一針見血好野

仲要俾人中出

照屌

我嘗試接受緊 但好難受，點解要咁樣對我女朋友。

點解會接受唔到? 你覺得你女友好隨便?

咩都玩過晒

你應該唔係好愛你女友
連接受對方黑歷史都做唔到,
旨意你照顧一生一世就死得

你都係想睇中出即飛啫？

感情呢啲嘢好難講，咁佢未識你嗰陣都冇諗過會同你一齊啦，其實件事都過咗去咪原諒佢囉，問下自己究竟係鍾意佢個人定係鍾意佢塊處

咁你一放入去就分到你粗D定佢ex粗D

當然，佢都知

請善用不推文回覆，唔好推上熱門 影響到行動post

你會唔開心係因為你未扑佢

扑返幾劑 大大力扑 扑到佢叫唔好叫救命
你就唔會再諗呢啲野 信我

唔係佢咁對你女朋友，你依家連女朋友都無

連心愛的女人的大便都不敢吃，還敢說愛她

如果你唔係處男就唔好咁介意啦

唔係處女諗都唔會諗

咁你可以做個好男朋友 對返佢好
等佢唔好再受到傷害

我係專一內向男 點解d仆街男可以周圍食女，而最後受傷害既就係我呢d既老實男仔。

我一向都係支持婚後先性行為，最後結果就係咁。

俾人食一次就叫呃 次次都上去俾人食係叫食過返尋味
佢係俾人扑唔俾你扑咋
扑足一年都信俾人呃 你就真係俾人呃啦

唉 自問有條件做仆街仔 樣唔差住私樓有學歷屋企叫有d錢。

曾經都有女仔主動追我，但自己對愛情既渴望，覺得要真係鐘意先好同人一齊，一齊既話就要對對方負責任努力做野儲錢野樓結婚。

結果點解要係我面對呢d事。

賤到你

解鈴還需繫鈴人

你唯有呃番個男仔蝦條先補償到心靈創傷

要處女咪搵小學生囉
正正常常拍過拖點會未扑野呀
佢都係愛個個人先同自己男朋友扑姐
有咩接受唔到
你話佢唔愛條仔同佢扑就驚姐
你都要長大啦

吊反個男仔

現實就係咁
做人唔好太老實人

愛情潔癖撚

gay

以前我覺得女朋友係處先係屬於自己
但其實係咪處都唔重要，
對方愛自己嘅先最重要，
過去唔係有乜傷天害理嘅都係小事。
每個人都有過去，唔會係完美

咁都叫呃蝦條咩? 係你條女送埋外賣喎, 你情我願邊有呃?

幾大？

請善用起底功能。

有啲嘢鬆咗就冇得變返緊

不如咁 你試下make things be meaningful，上面有人講左話 如果唔係佢咁對你女朋友你又點會識到佢呢？你認真諗下呢樣先。你同佢嘅相遇一定有意義，如果無個賤男咁對你女朋友，咁你女朋友又點會識到你/相信你真係愛佢呢？你係鐘意佢嘅就唔該包容埋佢呢樣野 我相信佢講呢單野比你聽係因為佢好相信你，覺得你係true love

男歡女愛 好正常
到你係咁扑女嗰陣 你就會唔介意條女有冇俾人搞過

咁你又係出面搵返件黎拆 咁咪無數囉

唔係點會揀你丫

好耐冇見過呢句

淫到鑊鑊自己走上門都叫呃

樓主擇偶條件係處女？今時今日搵處有難度喎

Jm9

開始懷疑你係假膠

其實係鳩up

要處未搵個又肥又醜既A0女囉。

岩呀！

上得嚟連登問你都係諗住分手架啦

牛唔飲水
比人呃到即係自己當時都享受

此post已完

分手啦，你根本接受唔到，你心入邊覺得自己deserve better 而唔係呢個比人玩完玩厭的女仔。

早d誠實面對自己內心啦，賤男搵埋成堆懶好聽的藉口包裝自己的醜惡偽君子。

不過咁 ， 其實呢d係人性嚟 ， 只係你冇自己想像咁偉大咁好。

如果你真係好愛佢，恐怕你一係響出面玩到心理平衡返，一係直情分埋手發覺原來冇咗佢你會好痛苦，先有機會繼續落去

笨實

果時佢又唔係你條女
關你撚事

其實都係你情我願姐 佢拍果陣又唔知拍中條賤鳩
咁拍拖扑下嘢好正常姐 只係你女朋友唔好彩
但依家遇到你咁愛惜佢咪得囉

佢坦白咪算好

我ex呃咗我四年話佢俾咗隻豬我

咁你中出即飛當打和囉

自己肯上去咁都叫做呃?

下 你都識講係人性 咁點解樓主係賤男

你話佢係偽君子我又唔覺 佢又冇侮辱過條女又冇諗住做咩壞事 你又唔知佢行為上對條女好唔好何況佢自己都呃緊同逼緊自己 只係根本逼唔到

咁就叫賤男?

送外賣

你條女係雞.gif

正面回應

分

SOR囉
你女友真係好好砌

大把人接受唔到，感情台隨便指一個都應該係處女情意結。接受唔到真係唔好累人，坦白同佢講，我相信佢都會明白。

你可能諗住依家呢一刻介意，但時間耐左就會冇所謂，我同你講九成放唔低，人就係咁撚執著。與其到佢最後先發現你心底都係嫌棄佢非處，不如開心見誠，趁早分開。

其實你唔係接受唔到佢係二手飯，你係接受唔到原來自己都係嫌棄好女仔係二手飯既醜陋人類。人類就係咁醜陋、咁自私，與其掙扎扮聖人，不如擁抱醜陋。

都已成過去啦，如果你愛佢既，而你又覺得佢係個好女朋友，咁就唔好咁介懷啦！

同樓主的價值觀一樣，支持樓主👍💪，如果真係介意就唔好勉強自己，咩時間會沖淡一切都係廢話，除非你真係好愛依家的女朋友並忍痛接受她過去的一切

有畫面😂

無錯
樓主條女咪又係痕

On9

講你就輕鬆
你試過遇到咁既情況又放得低未先

Dllm

會唔會係你唔夠愛佢

你屌到佢反皮咪得

Ps 如果佢話唔比你屌就分手啦，比mk仔屌都唔比你掂，同佢講，狗也不屌

我又唔覺得樓主係賤男，如果樓主唔係玩膠，佢咁嘅條件，對住個比人屌到反曬皮嘅女仔，要諗諗都好正常，未理清自己思緒就叫賤男？咁條女係乜？比人任屌得就預左有機會分手，然後下手有機會介意架啦，而家諗下都唔得？

做咩呃呃聲咁難聽
你條女都有爽過架喎
扑野你情我願 又唔係強姦
分左手就講到自己係受害者？

飛咗佢啦
女人最深刻就係第一次扑佢嗰個男人
呢條賤種仲要hurt佢咁深添
你條女永遠都會記住呢個賤男
你永遠只係佢傷痕嘅陪襯

記得埋單

不過樓主，我個人認為你應該繼續同佢一齊，埋佢老母閪單，唔好放佢出黎害人，你又可以鍛煉自己意志力

屌第二條女和數點睇

見到樓下咁撚認真分析覺得自己好仆街

樓主呢d 仆街就係咁諗所以先上黎叫春姐, 如果真係愛既點會介意呢樣, 除非佢唔撚俾你扑就另計

仆街咁撚似我同我個ex嘅

佢俾人呃過，都仲放下戒心再次相信你，你應該更加對佢好啲

試問而家有幾多個會婚後先性行為

咩呃牙 禾有問佢話比嫁

你愛佢個人定愛佢個西呀？

俾人屌過又點？
佢俾人呃 佢已經好慘
你仲落并下石
你唔鍾意人唔好浪費人地時間啦

呢個世界
大把人既老婆唔係處女啦

其實做愛真係好普通既事

唔好睇到咁重要咁

其實你咁介意真係顯得好小學雞 短視 無腦

同你講緊係扮受害者
擺明係條女自己痕想俾個ex屌先屌到
牛唔飲水啊ching
你要接受你條女淫既事實

拍拖屌閪邊有呃 其實個個女人都有性慾 大家各取所需 咪咁老套

事實都改變唔到啦

你上得嚟問即係想散

再一齊你個心入面都有條刺

真 快d決定
一係你決定永遠唔理
一係唔好拖 到你最後真想分手就傷害佢第二次

即係你條女賤過雞呀
雞比人屌都係搵食
你條女重要送上門比人免費中出
而家搵你條傻仔接貨扮純情

樓豬係處?

大把

咁你覺得自己係咁矜貴咪去搵返個同你一樣咁矜貴架囉
你要求既嘢冇就冇左 一係接受一係走姐 唔通你叫佢返大陸整過塊咩

老實男仔
有女送到埋你口你會唔食咩
冇得食就話自己老實

會唔會係你太撚on9

不推文

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠
27 號又到期, 仲差約 17028

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

你係咪聾㗎戇鳩

賤男真係過咗火，係估有慾大啲姐

講真，依啲都係人性嚟嘅，個個都係咁架啦
有得俾你揀，緊係要純情少女架啦

不過好認同你最後果段，唔犯賤一次係唔會知自己想點

女朋友同前任拍左三年淨係無插過
成日想ff佢畀ex大力抽插是否有病

姐係玩屎眼炸

你條女陳寶珊呀嘛，我都屌過啦

曬當佢未被人屌過 比你食左佢隻豬 咁你又肯唔肯定同佢一世呀 未來既野邊個知

搵d幾百磅肥西做女朋友 包純潔

拉

其實妒忌心重有得醫
只要你做過一排playboy
就會將女仔個身體好矜貴不能玷污呢類概念淡化
又或者覺得自己做過usb冇資格介意人
其實女仔同過其他人扑嘢啫 有幾出奇

佢講真話，有無禁蠢